# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* **Cormatrix** é uma aplicação em python que correlaciona as criptomoedas negociadas na Poloniex, e, futuramente, outras exchanges.
  Entendemos que, tais como pessoas, as moedas do mercado também possuem afinidades. Utilizando o Bitcoin como ponto de partida,
  Cormatrix oferece um mapa de relações onde é possível ver quais moedas se alinham, oferecendo uma nova e fácil técnica para
  auxiliar suas operações em exchanges. Inicialmente voltado para a comunidade GUNBOT, está agora disponível para todo o público.

*** Cormatrix v. 0.1.2**
* Added ETH and XMR
* USDT still not working (don't know if it will)
*All pairs running from same file
*Automatic filename for images
*Cache auto-clean


* Project is archived and discontinued